7000筆直內想出部gaming notebook

如題 呢個筆直有咩好選擇？

暫時睇中左lenovo l340
i5 9300 gtx1650 8gb ram同256+1tb $6000
同 Dell g3
十代i5 gtx1650 16gb ram 同 512 ssd $7000
兩部都唔錯 唔知點簡好 有冇巴打比下意見

如果真喺打機的話，GTX 1650 唔夠用的

不過真喺要二選一的話，揀7000，唔好貪嗰1000 蚊

本身唔玩大作個啲 係主要拎黎玩下啲pc獨佔/indie game 畫面最靚都應該係玩下total war
1650我諗都應該足夠

thx 巴打

你玩埋company of Heroes2

玩咗幾年上咗癮

total war 1080 high 都夠ge

其實你呢個價錢玩枱機嘅話會好好多

10代i5 = 9代i7

你話

比較對古代/魔幻戰爭題材有興趣啲

咁total war一定走唔甩呢就真係好正

以前有一隻係玩假想敵埃及羅馬波斯一齊打

而家搵唔番，好想玩

因為有時都會拎返去學校 所以又唔想砌枱機

咁多隻total war 係羅馬最耐玩

你又岩 差一千粒cpu勁咁多 冇理由買舊代機

屌之前豐澤做rog唔知邊部9代i5 1660 6000幾
後悔無買

竟然會賣咁平
之前睇電腦 我都冇去豐澤 百老匯個啲睇

用Lenovo 自動直播俾習大大睇

Dell G3啦
不過我前幾日行黃金見到部Dell G5賣緊7299

咩spec黎 我呢兩日行完唔覺眼見到有

7000蚊學咩人買gaming notebook

不過指定信用卡

10300H 同 9300H 比, 差好少

ROG 值3000 買到就係執到

買低階gaming laptop 真係玩鳩自己
散發好差，最後你唔會想拎黎打機

樓主，你日日咁樣問你老母攞錢買嘢，你老母好快俾你食窮